[外國勢力] 外地勢力想幫手，點答好？

事源: 前一兩日，HA發出左封要求醫護人員提交求醫者既資料，咁大家覺得咁樣會侵犯左人道主義之類既人權自由。有好多巴打想將呢件事推上國際，令國際會關注到呢件事，而我就係將呢件事放左上Reddit 果個巴打，引起左好多外國既討論

咁啱啱就有個人係Reddit 到msg 左我以下呢段野，話想出一分力幫手

大家覺得可以點覆？

我覺得盡量唔好以物資支援香港
而係應該係文宣及國際關注方面支援

最好就係搵佢地幫手一傳十，十傳百
等唔同既人都可以留意到件事
真正咁推上國際

鋪天蓋地咁唱鳩衰黑警同正苦得架啦

分分鐘係共產黨黎
同埋收左錢實會比人話
加上我地香港人其實唔缺錢
真係缺 我相信2登都會有好多人幫手

要求各國政府好似美國咁立法制裁港共官員及其親屬,就已經夠.